# MasterCakе

Состав команды:
 1. Тюндеров Кирилл
 2. Готина Анна
 3. Пупырев Алексей
 4. Ткачева Лейла
 5. Веденин Егор
 6. Риф Анастасия

Трек: coffee.bot

Разрабатываем установку для автоматической выпечки блинов

Логистика:
*  В папке Сборка находится STL-файл сборки модели, которая в настоящее время ещё дорабатывается и также её изображение в формате JPEG;
*  В папке Корпус находится JPEG-файлы рендера оболочки робота и STL-файлы оболочки;
*  В папке Детали находятся STL-файлы всех деталей, что используются в сборке модели;
*  В папке Нагреватель находятся файлы расчёта нагревателя;
